荃錦公路保時捷撞山 車輪飛脫司機腰痛

今日(10日)凌晨零時許，一輛黃色保時捷Cayman私家車，沿荃錦公路落斜往荃灣方向行駛，當駛至川龍西煤氣檢管站一個左彎時，突然失控撞上山坡，車廂內安全氣袋彈出，車頭及車身損毀，右前輪亦飛脫，男司機一度被困車內，途經駕駛人士見狀，慌忙協助報警。

救護員接報趕至，姓葉(43歲)司機報稱腰痛不適，需由救護車送院治理，警方正調查意外原因。據了解男司機疑因避狗肇禍。受事故影響，意外現場交通一度受阻。

一睇就知飛車又控制唔到 避乜撚野狗